古天奴(庫蒂尼奧) 陷害香港真正原兇 疤狗即刻現眼報

疤狗買天剎孤星古天奴 >> 利狗有錢買雲迪克 艾利臣 >> 間接助利狗奪冠 >> 香港淪陷 >> 疤狗有報應 古天奴屌打返自己

古sir返屋企應該笑到合不攏嘴

個個舉手 佢拍手 知咩事啦 收左中共錢

咁都有得賴利物浦。
香港人唔爭氣就認啦。